+++
title = "Гостиный Двор &#8212; 2009 &#8212; Калуга"
date = 2009-10-06T11:29:08
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_9493/"
permalink = "/post_9493/"
categories = [ "Календарь",]
slug = "gostinyi-dvor-2009-kaluga"
aliases = [ "/post_9493", "/post_9493",]
type = "post"
tags = []
+++

Уважаемые дамы и господа! Мы рады пригласить вас принять участие в ХIII межрегиональном турнире по игре “Что? Где? Когда?” на Кубок Губернатора Калужской области “Гостиный Двор-2009”, который состоится 7-8 ноября 2009 года в Калуге.



В программе фестиваля: - 90 вопросов «Что? Где? Когда?» По традиции, пакет ЧГК будет состоять из двух частей, одну из которых подготовят Григорий Алхазов (Кишинёв) и Владислав Карнацевич (Харьков), другую – авторско-редакторская группа из Калуги (Алексей Пономарёв, Павел Столяров, Алексей Трефилов, Сергей Чериканов); - интеллектуально-развлекательная программа «Тринадцатый сектор»; - турнир по Брейн-рингу для 8 лучших команд; - традиционные письменные конкурсы. Оргкомитет выполнит условия, необходимые для включения турнира в рейтинг МАК.



Регламент и программу проведения турнира вы можете найти в ЖЖ-сообществе <span lj:user="gostdvor" class="ljuser  ljuser-name_gostdvor"><a href="http://community.livejournal.com/gostdvor/profile"><img src="http://l-stat.livejournal.com/img/community.gif" alt="[info]" height="16" width="16" /></a><a href="http://community.livejournal.com/gostdvor/"><strong><font color="#34425b">gostdvor</font></strong></a></span>. Там же будет публиковаться другая полезная информация о фестивале.



**Заявки на участие в турнире “Гостиный двор - 2009” принимаются по адресу**: [<font color="#34425b">gdkaluga@gmail.com</font>](mailto:gdkaluga@gmail.com) до 27 октября 2009 года включительно. В заявке должны быть указаны: - наименование команды; - город базирования команды; - фамилия, имя и отчество капитана команды.



Для участников турнира предусмотрен оргвзнос в размере 750 рублей.



Оргкомитет планирует пригласить не более 60 иногородних команд. В случае если количество поданных заявок превысит вместимость игрового зала, состав участников будет определяться по следующей схеме: 1) команды, заявки которых поступили ранее прочих (до 10 команд); 2) команды Москвы, имеющие наибольший рейтинг МАК (15 команд); 3) команды других регионов РФ и зарубежные команды - в порядке поступления заявок (до 30 команд); 4) специальные приглашения Оргкомитета (5 команд).